pccw 寛頻求續約plan

我11月到期

隔離台開到118 1000m

p記SALES 們 有冇可能做到差唔多價位

交cut form做到既應該
同埋的諗你118 應該都係hkbn😂
之後續約你就GG了 祝好運

我已經交左cut form
118 係3 點睇呢個台？

和仔冇咩野既 只要你好彩唔壞modem😂
1壞就....等成個月先啦下

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

你嘅家居寬頻同埋流動通訊服務到期未呢？而家用我嘅「推薦人優惠編」 LIYK28187 成功登記香港寬頻家居寬頻同埋流動通訊服務計劃，即可獲得高達$200賬額回贈，最啱用嚟交月費！快啲去

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你